一哥好勁

以下內容係我發夢見到
一哥開記者會，比巿民屌到上天，警察內部都屌佢上天，成功分化哂警察部門，pc仔嬲到爆話佢賣人，以後警察變消防更，好刺激呀，再夢到一哥林鄭3個月後下台

好夢黎

夢到以後冇牛肉乾收就好開心

笑醒好開心

又召集班狗去遊樂會屌盧偉蠢老母囉

兄弟爬山
各自努力
不分化不篤灰不割蓆不譴責

夢到條街之後見唔到狗仔，唔出街街lu

消防更益咗班9

狗不能內進

係時候要佢地受返啲離間計！

一哥好叻叻，connect埋pc仔

冇所謂啦，下台個夢太開心

將啲狗仔當豬仔咁賣

大狗有心令細狗變人

分享下大家個夢係點

發夢

早啲訓，祝大家有個好夢